Нужно настроить выкладку веб-приложения из папки src в кластер кубернетеса с помощью gitlab ci.
Что именно нужно сделать:
1) Создать репозиторий в gitlab и добавить в него исходники
2) Создать тестовый проект в aws или gcp
3) Поднять managed k8s в тестовом проекте
4) Настроить gitlab ci таким образом, чтобы при коммите в ветку master автоматически происходила выкладка в k8s